{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 보보스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際、様々な特典が提供されます。 ネットフリックス視聴可能、最高級ビームプロジェクターシネマルームがオープンし、大田最高仕様バトルグラウンドルームが上陸しました。 客室にはi5-8世代CPU、Geforce 1060 6GBグラフィックカード、16GBラムなど高仕様PCとLG最高仕様マッサージチェア、IPTV、ヘアアイロン、ウォッシュレットなどが設置されています。 すべての客室には高画質シネホテルの最新映画およびテレビの再視聴が可能で、超高速Wi-Fiゾーンと無線インターネットが利用可能です。 また、コーヒーや水などの食べ物も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数について確認する必要がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの入室人数については直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような場合に随時変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に提供される特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されている設備や備品について教えてください。",
            "answer": "客室にはi5-8世代CPU、Geforce 1060 6GBグラフィックカード、16GBラムなど高仕様PCとLG最高仕様マッサージチェア、IPTV、ヘアアイロン、ウォッシュレットなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴可能な映像媒体について教えてください。",
            "answer": "客室には高画質シネホテルの最新映画およびテレビの再視聴が可能で、ネットフリックス視聴もできます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用可能なインターネット環境について教えてください。",
            "answer": "客室には超高速Wi-Fiゾーンと無線インターネットが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される食べ物について教えてください。",
            "answer": "客室にはコーヒーや水などの食べ物も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 553
    }
}